黃毓民同曾鈺成及薯片的飯局合照

政治再見 友情仍在
#雙曾一黃飯局

芷your

又話勿通匪類

由佢冇做第一日已經請曾鈺成上嚟吹水

你同教主原來咁friend

（曲線）一齊攬頭攬頸，仲唔係收共產黨錢

呢個combination

人地係打份工姐，私底下可以做朋友架

芷若好搶鏡

我剩喺睇到部電視

回歸建制

有冇講：曾俊華，你不該！

呢餐飯多數邊個請？
Aa制定點？

曾主席：黃毓民前議員，立即離開飯廳

芷苦又贏

間間茶餐廳酒樓部部電視機都長開播住乜野

芷若合照

同child 登一樣風向日日轉

毋忘義德道！

爭長毛

G若

暴力教主！

但何志光個撚樣 而家徹底投共

佢會唔會係影相嗰個 ?

長毛應該Fd唔返下話？

其實兩位曾生係建制派黎講都算係有人性同有民望啦，食餐飯做個朋友有乜大不了

復仇者聯盟 - End Political Game

呢2個連登人人有人撐
如果佢地做特首，明明開心都黎唔切

黃生冇氣，要去集氣

無左曾鈺成人,成個建制派低GRADE左好多
而家得番鼠王芬垃圾之流

食完個飯就係節目叫人去遊行 連登仔又炒車

現時果班奶共得黎係為左錢
而呢兩個係發自內心

曾玉成一個當年高水準大學生係建制見到佢隊友其實心中諗緊咩

gay test pass

政府俾

勿通咩類？？？？

所以咪要揸機

佢投唔投共其實一早已經係鬼黎

佢個時次次係到撚鳩蔣麗芸

走埋一齊 唔傾政治政局 即係違背自己

芷若先係重點

周芷若嚟？冇咗嗰種凌氣

三個都係阿爺ge人

睇支那劇奶共
屌佢老母

Tree根仲話係英國碩士定博士喎

child 登仔個個政治上腦

政客喺媒體選民面前咪要互屌搲選票
現實私底下大把泛民，建制議員甚至官員之間不知幾fd

老鼠曾都算識拉關係
議會上好似針鋒相對咁 但私底下同泛民啲人關係好似唔錯
嗰陣viutv個節目佢同長毛去旅行好似都有交流

依家嗰個直頭連關係都懶得搞
直接用權力撻你

呢3個都算頂尖人才

毓post點解唔見 中共座上客

其實係Child登仔小朋友先咩都盲反
咩都非黑即白

之前薯片做署長就成日食飯吹水啦

唔係點會立會搶文件 show 個單野 政府d 人叫佢落案
但薯片死都話唔告佢

同意，復仇者聯盟5

謀朝篡位

可能張相燒山影

豬肉成讚過教主係立法會既表現有水準，而且每次都做晒功課架。

所以光頭達咪頂佢唔順

好多child登仔假膠當真心

有聲

真

祝緒丹真係好撚正

起碼唔會好似689 777做狗，擺明同香港人對抗

佢哋三個有共通點就係好識玩語言偽術，吸納到一班中間分子將個風向撐建制

如果兩曾做特首嘅話有兩個可能性
1. 將大粒墨掉去台灣死刑再過惡法
2. 唔推惡法但要過23條俾中央交待

不過而加算鳩數啦
777喺度根本唔會理民意，玩極權，我哋等死算吧啦

唔講唔覺，一講原來咁正

雖然我敏正啲 不過g弱都唔差

應該係論地位 邊個最大粒請
我估個個都會爭住埋 但薯片會贏

張枱個紙巾盒無哂紙巾